lbj連學校都開埋

有無人仲要反鳩佢